覺唔覺「快兩點」呢個gag好好笑？

香港人拍戲成日叫人「快兩點」

快撚點仲好笑啦

Get到個笑點就得啦，播出街度到呢個gag算好正

get唔到， inside joke?

係用國語讀快點，中間加個撚字

即係快撚d呀

樓主係支那人

呢個post真係哂冷氣

笑點仲難搵過你老母個g點

咁撚多日get唔到 新港人？

唔知邊個先係腥港人呢

紅字為笑點

點讀都讀唔到做快撚d

試下快速讀十次

都係變唔到快撚點㗎屌你老母

覺唔覺「快兩點」呢個gag好好笑

我認同, 因為呢個POST好有潛力 成口一滴滴D Friend咁